5D mark IV突然炒高

明明又R5/R6
點解DSLR既5D series死剩種5D4都會俾人炒高
二手貨俾人掃
一手貨又炒高
JM9

可能啲人以為買相機送技術呱

6d2，rp都加左啦，全球性咁加

我只笑笑不說話

5d4 二手價竟然升番

D人炒R5R6同EFRF鏡賺左，以為EF機都炒得起
依家中國嗰邊通知晒原價都有貨，之後開始降價啦

末代機款會炒高 (好似係)